兩女子旺角墮樓 重傷昏迷

旺角發生「雙飛人」墮樓案！晚上7時許，兩名女子被發現在新填地街319號的高處墮下，兩人直墮地面，重傷昏迷。救護車將二人分別送往伊利沙伯醫院及廣華醫院搶救，警方正封鎖現場，了解二人墮樓原因。

推

點解

理性討論 保持距離 唔好成為藍絲
唔好亂幻想先